★又話bitcoin冇監管？點解財經台話 有監管+有得賠？

如果有監管，bitcoin一毫子都唔值

事實真係有監管,信冇監管果個都on9

咁即係all in bitcoin,跟住申請公屋，政府會知你收埋資產

有監管=要交稅

老貓very lamp

俾人hack 就冇得賠

我理解既係: 最好用大間布信譽既交易所, 因為Crypto無監管, 細間交易所出事既話(例如比人hack)係有機會無錢賠, 大間因為多資產, 出事都易d賠得起

btw, 其實你係D交易所到reg ac, 本身已經要影身份證, 你個wallaet地址已經係實名左. 真係要監管既話絕對可以用法例迫d平台交晒d wallet 地址同實名然後save 係中央, 咁樣佢就監到d交易所同交易所既用家

執笠呢？

咁如果證券公司出問題有冇錢賠？